CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-10-3

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！屌
張家灝梁凱寧都有良知遞信啦 你條仆街仲做狗

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量

人地高薪厚職

樓主弱智社會低下層

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！